拎左ive學費買利物浦，一瞓醒喊左出黎

老豆岩岩比左學費我交，我見利記贏有16倍
諗住無死啦，買左1w 利win
1w 利晉級
剩低果d拎左去叫雞
屌，今朝訓醒完全晴天娃娃
點解利物浦拎咁多次聯賽會輸比阿士東華勒？

Bot

全即是bot

今晚再買,屠狗會

叫左雞先算啦

我都買咗30m

要有啦

利物浦陷害樓主

阿爸喊

交易記錄呢？

30蚊？

grant loan

+2都要死

今晚巴塞對皇馬
你仲有機會令阿爸 拋鑊You

利物浦：i'm back

唔怪得之樓主要讀ive

人地出青年軍留力打今日又同你講咩 買之前上網睇下先啦

因為你唔夠信心
淨係用一萬
起碼all in 4萬